［親生仔］Pixel 3高清設計圖已被發佈 爆料大神：這就是Google Pixel 3

Google Pixel 3系列將會喺幾個月後發佈，而一直都未有啲來源可信嘅爆料，之前關於Pixel 3嘅消息一直都受疑。而今日，知名爆料大神@OnLeaks卒之發佈咗Google Pixel 3同Pixel 3 XL嘅3D高清設計圖。

喺設計圖入面，可以確定到Google Pixel 3會承傳Pixel 2 XL嘅設計，盡量縮少上下巴，用盡正面空間嚟做到5.4吋屏幕。而Pixel 3 XL就會用好似iPhone X咁用M字額屏幕設計，大小為6.2吋。無論係大機定細機，Pixel 3均配備單鏡主鏡頭，而同Pixel 2唔同嘅就係SIM卡槽會放喺電話嘅下方，而唔係左側。目前可以確定的就係Pixel 3會行Snapdragon 845流動平台，第二粒自拍鏡頭嘅存在亦受疑，可以只係感應器而唔係鏡頭。

3 XL好樣衰，要買都買細

單鏡頭

單鏡屌打三鏡

Pixel景深做得好過雙鏡頭，所以單鏡頭已經足夠

如果sony繼續咁唔生性，買3細機算

Sony算啦，嗰mon都有問題，software又有問題，仲要咁粗上下巴

細機順眼的

希望唔好用LG mon，如果唔係又出事

最新iphone X 6.1寸都係單鏡

google 同lg 咁好關係 有可能mlcd+

出又點，咪又係冇行貨

無行貨唔會考慮

又係m額

m 額好像長過其他機

支持細機

m額得黎又要有下巴
iphone x都可以話m額得黎攞盡曬d邊位

細機同5x 有乜分別

play store有行必買

搞咩咁多公司跟apple出m字額

要m額就唔好要下巴啦，成部野仲醜過iphonex

照抄samsung 做大機， lg 做細機

應該走唔甩

香港無行貨 話知佢

噢 poled 係google 對 lg oled太有信心

pixel 3係幾正但得5.3"(4.8")

因為要duo front facing speakers

會唔會有少少本末倒置
如果為左要雙speaker而要有下巴 令個screen無左果part
咁我寧願唔要雙speaker 你變埋下巴果part做screen
用電話點計都係screen睇得舒服緊要d掛

咁唔同人唔同睇嘅
好似LG咁 一啲地區得hifi 3.5mm一啲得wireless charging 唔記得邊部

所以最後咪一樣spec囉，M字額

同樣係雙前置喇叭既2XL都冇佢咁樣衰呀

無行貨整到點勁都無人用到。
google 啲野都係比歐美用多

今次台灣好似話有行貨，唔知香港有無

如果係真嘅就食屎啦google咁垃圾嘅設計都俾佢過

56k快過寬頻上網

做得好過雙鏡頭喎

好你個頭，雙鏡有三類
黑白鏡 遠鏡 廣角鏡

單鏡好過邊一類？

見好多機都係用遠鏡，如果黑白同廣角先有用，遠鏡感覺作用不大

又M字額又厚下巴 柒到

之前好多Pixel用家笑M字額，睇嚟佢哋都會買Pixel 3XL

冇架
不嬲都用三星oled
只係太多廠搶同埋iphone x既關係
先唯有用LG OLED

成部三叔咁整條曲邊都唔知做乜9

又要學apple m額
又唔整走個chin

iPhone X出果時個m額個個都話柒，依家就咁多間廠都抄足

其實得連燈仔話柒啫，好多人都接受到

其實好多人都唔係要景深，係想要唔同焦距

2x遠鏡影人不知幾好, 焦距差不多等如standard prime

一望已經覺得似三叔